會然封鎖名單

太空空氣清新機 #89514
玄學大師詹惟中
我係藍絲帶
唉又比人掟落樓 #258578
朱智賢 #17799
Peter攞料 #95138
狗狗記錄員 #350606
王奴lu #289946
你認真就輸了 #14941
連登鮑姐 #148002
MariaSharapova #216127
cfy001 #333199

仲有啲太撚煩完全封鎖左
以上會然唔係五毛狗就係弱智閪
Attention seeker + 恥笑手足不在話下
有幾個仲係引戰狗
強烈建議大家屌都唔使屌 直接無視等佢地做單機狗
諗到再加

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

做gym練跑係必須
堅持呀

見到呢班垃圾請直接無視

推

P牌推唔郁

加多個 魯班七號 專為詹狗護航

詳情如下

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（9)

屌左咁柒耐連狗都唔做野

加多個 唔好記得手動呼吸 又係為詹狗護航 撚dse 考生 仲有要我死全家

詳情如下：

撚dse 考生

要我死全家

會員 記得唔好手動呼吸#31359 涉嫌犯恐嚇罪

依條友係分身撚添，我懷疑佢個前分身，係大英帝國（p牌），已被banned 果個post 裡面有詳情

已block thanks

Thx bro

推
有漏請補充

我要搵下證據先，以我所知仲有一兩個

巨lin提子 #99420
樓上柑桔檸蜜都有份

頂，原來連登已經咁多五毛，我依家都俾班五毛屈係屈人五毛你睇下我d link 就知

金大喜 #222907

就係太多
多到記唔曬所以先要開post 順便提下大家

我依家真心驚連登會變舊登

舊登一早奶撚曬野

今鋪我都驚步舊登後塵

入得呢個LIST係光榮，好似郭榮鏗俾支聯辦點名一樣

我就覺得佢地係過街老鼠

詹狗同朱狗唔覺佢地自己係過街老鼠佢地好撚自豪cls

每晚成個連登都唔同樣

果個ban 鳩詹狗嘅post 俾成班五毛谷爆咗

大灣區特首 #59309

Btw 見到mariasharapora

果個唔係好出名
我都係最近先見到

睇下玩分身玩到個極致
黃衛兵越屌我就越要食M記

正, 你個LIST入面我已BLOCK幾件, 證明大家睇法一樣

樓主點睇我？

無處不在

其實仲有好多
只不過有部分潛左水再搵唔到證據

我愛你

想含

見到有五毛漏左記得幫手補充呀清

Ching

無所謂啦，佢今鋪柒到返唔到轉頭

G持

Push

依個都係

會員 魯班七號 （#132525) = 被banned 會員大英帝國 （P牌）？？？

分身撚呀

會員 魯班七號 （#132525) = 被banned 會員大英帝國 （P牌）？？？

已block

有漏請補充

Watchmen #196329

勇者源仔 #204750

為詹狗護航 同時係分化撚

詳情如下

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（10)

繼續狙擊垃圾五毛狗

巴打，幫手推一推依個postgreat thx

勇者源仔 #204750 冒認認識其他會員

巴打，我地成功啦

終於
辛苦曬巴打 繼續狙擊五毛狗

巴打 你都辛苦啦

我嘅下一個狙目標係魯班七號

仲有大把大把
我得閒就會再update

巴打，我都會支持你

我巧京京呀

條撚屌咩事

條撚屌好似痛失挈愛咁我幫緊佢pub 緊

自動系統 #144843